點解靚女咁貪錢

平平淡淡過生活唔得?

係人都貪錢啦,不過靚女有資格貪更多錢啫

唔貪錢就係貪樣
如果貪樣仲衰
你連ff既機會都無埋

咁點解你要貪人靚女

係人都貪錢
靚女知自己值幾多